而家係咪唔再興網上唱K 錄音APP?

以前好似興過一排, 有歡歌
又有個網可以排隊唱LIVE

好似無晒咁

疫情唔係應該更興起先啱咩?

冇人想聽你唱歌

子華唱歌好唔掂

有咩淨係玩過jocx

痴線, 我咁好聽